警察係要屌的，但不要忘記初衷！五大訴求！

班狗呢期發癲，好明顯收到order要吸引注意，大家勿忘初衷！

1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回 6.12 暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推